馬體會主場都守到成隊英超弱旅咁？

今場畀你好彩贏2、3球，次回合都只會好似巴塞上季咁被逆轉

攻到利狂失wor

平衡時空？

利連諾域治都打唔穿啦

太早燈會失效

馬體會唔易食架大佬，啲利迷仲話sure win

嗰d人真係映衰我地猁迷

馬體咁守得.. 主場1：0守完場.下回合心態輸一球

十二碼射死利都夠

無啦 阿奴 羅白臣 半場上哂力

每人兩個助攻差唔多

今場未必，利返主場真係唔難

啲猁狗成日想燈
咩最後兩場歐聯

贏得1球
下場死得

馬體會無左菲力斯勁能到

有咩所謂,阿記不敗嗰年咪又係歐聯出局

黑撚到咁 點踢都無用啦

啲猁狗好想燈 最後兩場歐聯
晉級又可以開心
輸左又可以話一早講左
立於不敗之地

球證咁幫得手，想唔贏都幾難

Fabinho真係不死人

雖然我都燈燈哋

不過入球能力咁差嘅馬體會，下場作客邊有咁易又守多次90分鐘，一失波就玩完。

抽水行遠啲啦 偏幫到咁撚樣都仲想反客為主屈返轉頭

已經係公海
又無爆閘 仲點遠啲

馬體會出名比人反cup
利又出名反cup人
邊隊晉級顯而易見

根本係不敗之地,
上年歐聯,今年英超已經夠曬威
係睇吓有無得錦上添花不敗同衛冕歐聯